中學比人欺凌過既人入一入黎

你無問題唔會比人恰架喎
比人恰多數幾個原因
1）嘴賤、報串撚、正義撚
2）樣柒
3）肥
4）大陸西
5）講野口疾疾

多於二項多數會比人打
多於四項應該連老師都唔鍾意你

如果你想話你只係自卑毒撚，自卑毒撚係唔會比人恰，摺友不嬲比人無視
你諗下自己衰邊飯啦
上面幾種你唔改善，出到社會一樣比人暗啞底歧視

喺女仔嘅世界
欺凌一個人係唔需要理由
或者咩都係理由

利申受害者

自卑毒撚多數都中2同5

正解

大波呢

小弟中學同女同學玩得好埋
比人欺凌既女仔多數中以下幾項
1）肥
2）發姣
3）樣柒
4）講野有骨
5）帶白框眼鏡

如果你話你發姣係比人屈，咁你出到社會都一樣會比女同事屈你發姣
解決方法有兩個：
1）靚女既話可以唔洗理班臭西，同男仔玩
2）樣衰既話唔好再發姣，唔好問我點為之靚同樣衰
，你靚就算點姣點臭格一樣大把男仔同你玩

@凱婷

大波妹會惺惺相惜做朋友
如果全班得你一個大波，多數好多男仔同你玩，恐龍樣除外

blame the victim, 講到欺凌人唔係錯事咁

當年佢哋無殺死我已經好感恩
點會憎佢哋

推

幫推

所以就大條道理喺學校霸凌人
所以就大條道理喺社會欺凌人

係
可憐之人必有可恨之處

黎智英咁嘅級數嘅權貴先有資格在社會欺凌人
佢哋出到社會咪要擦番老細鞋

😂

講中哂

好地地點會比人欺0
事出必有因 都唔反省下自己

樓豬講得好

樓主= 2 4